{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_027283",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791191745023",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 인천광역시·경기도'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "우음도"
    },
    "text": "世界で最も有名な国の一つである韓国には様々な名所や観光地があります。韓国の京畿道華城市松山面に位置する牛陰島もその一つです。牛陰島は面積が0.42km2で海岸線の長さは2.4kmです。この小さな島には合計52世帯に63人の住民が住んでいます。この島の住民は2015年基準で52世帯に63人で静かで平和な生活を送っています。この島は観光名所としても有名です。牛陰島には牛陰島恐竜足跡遺跡地と牛陰島恐竜卵化石地があります。ここは恐竜時代の足跡と化石が発見されるほど歴史的で自然史的な価値が高いところです。また、この島は首都圏で唯一500万坪に達する恐竜卵化石公園に指定されています。牛陰島には様々な観光活動や体験プログラムも提供されています。松山ぶどうと恐竜の卵体験プログラムは、ここで特に人気があります。また、華城市は恐竜研究所と国立自然史博物館を造成する計画があり、恐竜研究および学習に関心のある人々に多くの機会を提供しています。しかし、牛陰島は恐竜だけでなく、歴史的、自然史的な価値も持っています。ここでは三国時代の土器の彫刻が発見され、伝統文化遺産も保存されています。伝統クッパンと牛音島堂祭は、ここでしか見られない珍しい文化遺産です。牛陰島は始華湖干拓地の開発によって島から陸地に変わりました。始華湖防潮堤が建設され、大きな干潟が地に変わった場所があり、そこでは多くの恐竜の卵化石が発見されました。ここでは1億年前の恐竜たちが巣を作って暮らしていた場所でした。これほど珍しい価値を持つ恐竜の卵化石地は、多くの人が訪れ、写真を撮るために訪れます。牛陰島にはカクシダンと呼ばれる特別な場所もあります。ここは干潟の真ん中に位置し、干潟で作業する人の住民たちはここを沼堂と呼び、村の船着き場の左側にある海辺は群雄堂跡として知られている。その他にも牛陰島から10時方向に3km地点に位置した各市堂は直径が約100mの大きな白い岩で表現される。この岩は満ち潮の時には浸かり、引き潮の時には干潟を現す。干潟の中央に位置する各市堂は見つけにくく、行く道が遠くて険しいと知られている。1970年代には北朝鮮のスパイ船が出没し海兵隊警戒所が建てられ海岸境界を守っていた。しかし海兵隊員の事故が相次ぐと、この警戒所は閉鎖された。1990年代初めには下層兵士が満ち潮の時に霧の中で道に迷って命を失う事故があったが、住民の間には「堂の各市が連れて行ったもの」という噂が流れた。各市当たりまでは普通3km程度の距離だが、移動には多くの時間がかかる。",
    "QA": [
        {
            "question": "牛陰島はどこの地域に位置していますか？",
            "answer": "牛陰島は京畿道華城市松山面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "牛陰島の面積と海岸線の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "牛陰島の面積は0.42km2で海岸線の長さは2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "牛陰島には何人の住民が住んでいますか？",
            "answer": "牛陰島には合計52世帯に63人の住民が住んでいます。"
        },
        {
            "question": "牛陰島はどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "牛陰島には牛陰島恐竜足跡遺跡地と牛陰島恐竜卵化石地があります。"
        },
        {
            "question": "牛陰島で提供されている観光活動や体験プログラムはありますか？",
            "answer": "牛陰島では松山ぶどうと恐竜の卵体験プログラムなど様々な観光活動や体験プログラムが提供されています。"
        },
        {
            "question": "牛陰島には何が指定されていますか？",
            "answer": "牛陰島は首都圏で唯一500万坪に達する恐竜卵化石公園に指定されています。"
        },
        {
            "question": "牛陰島の他にも何が保存されていますか？",
            "answer": "牛陰島では三国時代の土器の彫刻や伝統文化遺産も保存されています。"
        },
        {
            "question": "牛陰島はなぜ島から陸地に変わったのですか？",
            "answer": "牛陰島は始華湖干拓地の開発によって島から陸地に変わりました。"
        },
        {
            "question": "牛陰島の干潟には何が発見されましたか？",
            "answer": "始華湖防潮堤の建設により、多くの恐竜の卵化石が発見されました。"
        },
        {
            "question": "牛陰島にある特別な場所は何ですか？",
            "answer": "牛陰島にはカクシダンと呼ばれる特別な場所があります。"
        },
        {
            "question": "牛陰島から10時方向に位置する各市堂はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "各市堂は直径が約100mの大きな白い岩で表現され、満ち潮の時には浸かり、引き潮の時には干潟を現します。"
        },
        {
            "question": "牛陰島にはどのような歴史的な出来事がありましたか？",
            "answer": "1970年代には北朝鮮のスパイ船が出没し海兵隊警戒所が建てられました。しかし、事故が起きたため閉鎖されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 779,
        "QA": 499
    }
}